\vbox{
      \ifmini
            %TODO
      \else


            \section*{S26 50 Shades of Schwarz\index{50 Shades of Schwarz}\index{Schwarz auf Schwarz}}\nopagebreak

            \begin{enumerate}


                  \item \chord{e}Schwarz auf Schw\chord{G}arz. \chord{D}Wo ist das L\chord{e}icht? \\
                        \chord{e}Schwarz auf Schw\chord{G}arz. Kein E\chord{D}nde in S\chord{e}icht.\\
                        \chord{e}Ohohoho\chord{G}ho, kein E\chord{D}nde in S\chord{e}icht.

                  \item D\akk{e}unkelh\akk{G}eit. Der W\akk{D}ald ist erzür\akk{e}nt.\\
                        D\akk{e}unkelhe\akk{G}it. Um u\akk{D}ns herum sich tür\akk{e}mt.\\
                        O\akk{e}hohoho\akk{G}ho, um u\akk{D}ns herum sich tür\akk{e}mt.

                  \item F\akk{e}instern\akk{G}is. Die Sch\akk{D}atten sind erw\akk{e}acht.\\
                        F\akk{e}instern\akk{G}is. W\akk{D}ann ist der Weg vollbr\akk{e}acht?\\
                        Oh\akk{e}ohohoh\akk{G}o, w\akk{D}ann ist der Weg vollbr\akk{e}acht?

                  \item W\akk{e}eiß auf Bl\akk{G}au. Du b\akk{D}ist das L\akk{e}icht.\\
                        W\akk{e}eiß auf Bl\akk{G}au. D\akk{D}as Ende ist in S\akk{e}icht!\\
                        Oh\akk{e}ohoho\akk{G}ho, das E\akk{D}nde ist in S\akk{e}icht!





            \end{enumerate}
            \ath{Worte \& Weise: Pfennig, auf der 3. Odenwaldfahrt 2018}\newpage
      \fi
}

